估唔到呢代黑豹咁就死左

像極了愛情

估唔到成個波台得我地兩個關注黑人

RIP

黑豹一早死左
做乜個個好似今日先知

BLM

Black lives matter

波台除咗世清，邊個可繼承黑豹之力？

鏝狗（被爆閘）/前身：獨行浪子算第二個

五星weak foot

iwobi第二代黑豹